1. dashboard's classes : div class="ic-DashboardCard
    - class name : this's aria-label
    - semester : ic-DashboardCard__header-term ellipsis
    - link : ic-DashboardCard__link
    - alert num : unread_count

2. announcements : __dir + courses/{coursenum}/announcements => ic-item-row ic-announcement-row
    - title : class ic-item-row__content-link-container > h3
    - explanation : ic-announcement-row__content
    - timestamp : ic-item-row__meta-content-timestamp > p
    - ischecked : ic-item-row ic-announcement-row > span > span

3. announcement detail
    - container : ic-Layout-contentMain

4. module
    - daily : item-group-condensed context_module                student-view completed ( if available)
                item-group-condensed context_module                student-view collapsed_module completed context_module_hover
            (or context_modules > div)
    - module content : ul ig-list items context_module_items 
    - content's content : ig-row  ig-published student-view
        - pdf : ig-title title item_link (a)
        - HW : ig-title title item_link (a)

5. Assignment
    - assignment module : item-group-condensed
        - percentage : pill
        - each assignment : assignment sort-disabled search_show
        - link : > ig-info > a's href + name 
        - status : status-description
        - due : ig-details__item assignment-date-due > span
        - score : score-display (total) + >b (myscore)

6. files
    - each file : ef-item-row
    - download link : ef-name-col__link
    - name : ef-name-col__text
    - size : ef-size-col
    - created : ef-date-created-col > span > span
    - modified : ef-date-modified-col > span > span